起身喇！救手足！

埋大手足頂唔住喇！

起身出去救手足！

各位都要小心！一切平安！

出門口前大叫又好，morning call又好，打爆火警鐘又好，乜都好啦，叫醒全世界呀！

推

醒喇各位！！！